劉細良鬧爆建制派平時收左共產黨咁多恩惠，依家幫共產黨擋刀就喊苦喊忽

醒下啦！你地只係condom來渣！

做中央政策組全職顧問算唔算收共產黨恩惠